五月中完約 求Plan

搵緊 6GB以上既4G plan

巴打，無限幾錢同有咩優惠？
4月中滿約

識得有個專業絲打有各電訊公司新客轉台特價勁抵最新優惠！

可以tg佢了解各大公司轉台優惠詳細tg:zhuo0611
email:usetobe0611@gmail.com